tsla 700蚊以上貨既人入黎啦

你們之前有冇止蝕呀

785 一股冇減

860呀，不過少貨

880

已一股不留

無止

850 少貨， 怕條毛

tsla都驚 返去做定期算啦

由865溝到749

855 揮手區

890

880溝到650

ok u win

其實tsla今年上千係咪共識來？

向下溝到冇錢 好彩唔係繼續跌

升果時=股王
跌果時=鴨王

340 加倉加到平均510

你地番家鄉啦 好好諗下走人未啦

均價504

786溝到變686

閒錢黎 怕佢呀

670

888

唔溝？

已經好重倉費事溝